光你老母棍節,今日係和平紀念日呀屌你老母

今日見到光棍節嘅標準回應

屌你老母冇人理?唔該大家一撚定要save低網址,年年都要屌柒D仆街

又沉

香港的和平紀念日原先是每年11月11日（1919年開始），紀念第一次世界大戰結束重歸和平，1945年香港重光後改為11月的第二個星期日（又稱Remembrance Sunday Day）。香港總督和政府官員會在中環和平紀念碑紀念第一次世界大戰和悼念陣亡戰士。

扑濕個人講今日係和平紀念日

BOTH你老母

今日係pocky日啊，屌你老母

1945年香港重光後改為11月的第二個星期日

然後人地搵緊千幾億一日，話鳩知你

咁就唔撚駛屌呀?